{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009184",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158931?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 드르니펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 20時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 歯ブラシ、フォームクレンジング、外部スリッパ、充電器、ミネラルウォーターはお持ちください。 ガスコンロバーナー、個人バーベキュー用品、火気、引火物質は持ち込み禁止です。 誕生日のロウソクは可能です。 ゴミの分別、食器類使用時は皿洗い規則を遵守しなければならず、寝具類汚染や家の家具、物破損時に追加費用が請求されます。 ご予約された人数以外は、入室及びバーベキュー場の利用が禁止されています。 未成年者の場合、保護者同伴時に入室可能であり、宿泊時にはマイホームのように使用しなければなりません。 清潔のため、チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 屋内での魚、天ぷら、チョングッチャン料理、焼肉は禁止です。 携帯用ガスコンロの持ち込みや使用も禁止されています。 人数を追加する場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 ペットの入室はペンションによって拒否されることがあり、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 円滑な利用のため、入室および退室時間を守ってください。 宿泊客が施設物を毀損したり紛失した場合、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼くことは許されておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約が未確定により料金が誤って反映された場合、自動的にキャンセル処理されることがあります。 屋外の個別バーベキュー場の利用時間は15時から22時までで、炭とグリルは追加料金で提供されます。 17時から20時までバーベキュー要請が可能で、追加人数は費用が発生します。 指定肉屋のレシートをお持ちいただくと、バーベキュー費用の割引が受けられます。 天候状況によってバーベキューの利用が制限される場合があります。 一軒家ペンションはIPTVとWiFiを提供し、客室は禁煙です。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "20時以降に入室する場合は予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、20時以降に入室する場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "何を持参すれば良いですか？",
            "answer": "歯ブラシ、フォームクレンジング、外部スリッパ、充電器、ミネラルウォーターをお持ちください。"
        },
        {
            "question": "持ち込み禁止のものはありますか？",
            "answer": "ガスコンロバーナー、個人バーベキュー用品、火気、引火物質は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "誕生日のロウソクは使うことができますか？",
            "answer": "はい、誕生日のロウソクは使用可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別や食器の洗い方について教えてください。",
            "answer": "ゴミの分別や食器の洗い方については、皿洗いのルールに従って行ってください。"
        },
        {
            "question": "予約された人数以外の人を宿泊させることはできますか？",
            "answer": "予約された人数以外の人の入室やバーベキュー場の利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴時に入室することができます。宿泊時にはマイホームのように使用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時には何時にチェックインし、何時にチェックアウトすれば良いですか？",
            "answer": "清潔のため、チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼くことや炊事道具の持ち込みは禁止されています。また、客室内では喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や大声での行動は許可されていますか？",
            "answer": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外の個別バーベキュー場の利用時間は15時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "バーベキューの利用には追加料金が発生します。17時から20時までのバーベキュー要請も可能で、追加人数には費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "指定肉屋のレシートを持っていくと何か特典がありますか？",
            "answer": "指定肉屋のレシートをお持ちいただくと、バーベキュー費用が割引されます。"
        },
        {
            "question": "天候によってバーベキューの利用が制限されることがありますか？",
            "answer": "はい、天候状況によってバーベキューの利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはWiFiや駐車場がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションではWiFiと駐車場を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 684,
        "QA": 750
    }
}